2018年，我用了畢生積蓄300萬，在尖沙咀開了間鋪。

非常好 很好

真係恭喜晒

個名鍾國人
仲用舊登啲舊潮語 咩高登神獸 金翅仆街鳥

假膠feel

鐘國人

一年之間衰老10年

金鐘仁D frd

乜鳩鋪開係尖沙咀但對象係黃絲？
一年前開係尖沙咀仲要300萬投資，點睇都係做自由含喎

似係作野，入3就抵死

Save HK藍絲：我間主力做黃絲生意嘅鋪租約期滿決定止蝕離場，已經蝕左二百幾萬

有300萬買樓收租啦